「國歌法喎」睇返三年前蘋果問啲大陸人識唔識唱國歌真係笑撚死

起來... 唔識啦跟住

自己「國家」基本歷史都唔曉

同場加映

屋企兩件藍屍都唔識唱

準備鬥紅

佢哋應該入哂集中營啦

國歌法係唔洗識唱國歌

啤梨哥

後面條友講真話

佢唱既係文革版本 文革遺毒

Sorry 以為你講第一條片

中國國歌改過好多次其實

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫